---- Тестовое задание ----

Разработать простой визуальный редактор для создания HTML-форм.

Требуемые функции:

- Добавление элементов формы (полей и кнопок)
- Настройка выбранного элемента
- Удаление выбранного элемента
- Экспорт созданной формы в виде HTML и CSS, так, чтобы гипотетический пользователь этого приложения мог скопировать их и использовать на своем сайте.

Поддерживаются следующие элементы:

1. Текстовое поле.
2. Список (select).
3. Чекбокс.

Настройки, общие для всех полей, - имя (name), текстовый лейбл (label) и признак того, является ли поле обязательным (required). Дополнительно для текстового поля - тип (text, email, phone или number) и плейсхолдер (placeholder). Для списка - набор опций (options).

4) Кнопка сабмита. Настройки - текст на кнопке.

В качестве UI фреймворка используется React, для создания шаблона приложения - create-react-app. Реализация пользовательского интерфейса на ваше усмотрение.

---
